#WEBG2 - Projet 1 

On me demande de coder une petite application qui permet de s’entrainer à traduire
des phrases d’une langue à une autre. Le project s'appelle Plan Langue.

je rajoute un accueil.js car il y a des erreur dans la console si toute mes fonctions etait dans le meme fichier du coup je l'ai recopier dans un autre que j'appelle accueil.js 
et je n'est plus d'erreur dans ma console.